其實俾錢宣明會同俾錢fufuying一樣，大家都係為收到相啫，依家收到相就唔好嫌三嫌四好冇？

咁鍾意d黑人影相 用英文講多謝

叫條臭四搵淘寶啦 班黑人用中文同你講我愛你都仲得

又好似係
不過fufu 貴好多

睇你點睇，俾fufu行政費少好多

推